在令人失望的2019賽季無緣季後賽後，芝加哥公牛隊在2020年的常規賽中復甦，但很快就被淘汰出了季後賽。 這個交易截止日期可能會打破小熊隊的王朝|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年7月16日|FiveThirtyEight 
 2020年8月初，當邁克·施密特接任穆爾特諾瑪縣地方檢察官時，他的桌子上放著的數據是早期示威和廣泛逮捕的遺留數據。 無政府主義者和暴力犯罪的增加劫持了波特蘭的社會正義運動|斯科特·威爾遜| 2021年5月31日|華盛頓郵報 
 在週日的比賽中，只有一支球隊——復甦的波士頓紅襪隊——有望取得至少100勝的勝利，而科羅拉多落基隊和老虎隊——有望取得不到60勝的勝利。 今年MLB誰好誰壞? 我們真的不知道。 |尼爾·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年5月10日|FiveThirtyEight 
 印第安納波利斯突然抓住了最後一個季後賽席位，並在接下來的三場比賽中面對復甦的德克薩斯隊的兩場比賽。 2020年11月30日，德斯比勒，華盛頓郵報，第12周，NFL季後賽的圖景將如何形成 
 稍後，Eater Los Angeles的蒙娜·霍姆斯(Mona Holmes)討論了為什麼復甦的市中心餐廳被病毒的餘波完全阻礙了。 舊金山的日本城和洛杉磯的危機市中心|Amanda Kludt | 2020年11月9日|食客 
 為了打擊復興的納粹運動，X-2在慕尼黑招募了13名特工，另外還有12名正在考慮中。 納粹造假者的蹤跡| Kevin C. Ruffner | 2014年9月20日|DAILY BEAST 
 亞特蘭大很快就蓬勃發展起來，成為原本貧窮的南方復興的城市中心。 亞特蘭大的陷落預示著內戰流血的結束馬克·沃特曼，2014年9月1日，每日野獸 
 但是，9800名士兵是否足以將死灰復燃的基地組織拒之門外? 奧巴馬在阿富汗的一萬駐軍足以阻止基地組織嗎? 伊萊·萊克，喬什·羅金| 2014年5月27日 
 然而，二戰後被斯大林運到哈薩克斯坦的克里米亞韃靼人並不想加入一個復興的俄羅斯。 基輔挑釁俄羅斯侵略|Vijai Maheshwari | 2014年3月5日|每日野獸 
 托爾兄弟只是2012年房地產市場復甦的一個小故事。 托爾兄弟在房地產市場復甦中實現盈利馬修·澤特林，2012年12月4日，每日野獸 
 他說這話時幾乎帶著一種譏笑，但什麼也不能粉碎她心中復甦的光芒。 高級生|威廉·麥克勞德·雷恩 
 但年輕的查理比大多數人更容易受影響，這——在下一次潮水回升的衝動下——把他從他的類型中拯救了出來。 殺手|斯圖爾特愛德華懷特 
 想到米莉現在可能已經復活了，提姆斯激動得心潮澎湃，情緒複雜。 入侵者|瑪格麗特l伍茲 
 史密斯聽到了這個沒有被注意到的警告，他驚恐地跪在倒下的人身邊。 真正的男人|弗朗西斯·林德 
 它復活的輓歌激起了一種模糊的預感，這種預感源於種族的災難經歷。 《巴蘭卡之謎》赫爾曼·惠特克